AKB48本家討論區#38 山口真帆,菅原りこ,長谷川玲奈卒業發表

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到38,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既下尾無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：今個月買左幾多對鞋同件褸,我=毒撚專心食飯答唔到嘴
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望萌夏今次無活動握手抽選成績合格以上
16.NGT無限續命
17.已經消失的10專
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,死開啲啦
19.山口真帆唔參與ngt團體活動罪該萬死!!!
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

新po lm

啲飛行系真係消失鳥

工作太忙唔得閒開

我覺得山口真帆想團體改變本身出發點可能係好
但唔係有高尚情操就可以目無法紀任意妄為
現時體制內已經有不同渠道可以反映意見
要改變都要依法辦事循序漸進，唔可以急於求進一步到位
要平衡各方持份者嘅利益先可以令團體長久穩定繁榮咁發展落去

我就真係就黎熱到變太陽花啦.....

我覺得佢幾乎被姦已經係法律問題

佢好似已經同d大佬反映左好多次意見啦
雖然我完全唔熟ngt，但見到佢畢都有d唔開心

曲到

你完全唔熟ngt

成個區如果連牙蘭都話唔熟NGT,咁我地當中應該無人識了

警方嘅高效專業團隊經過深入調查之後已經確認呢件事情不成案件
所以呢個唔存在有小部分人士所謂嘅法律問題

屌你

愛G力

曲都要講明

直接個別事件唔評論咪得,所有野都可以套落呢句話

首先你要有背景

aks 做野唔駛你教

我係咪入錯post

con又未開始,真子又仲係度,變左上班台了

你地無入錯到！

禾指過幾日開con刀吾提

一則天氣預報
本家資深天氣預報員兼第一雨女預測明後兩日天氣晴朗

molamola

佢去台灣開演唱會落大雨，之後飛香港就輪到香港落一走就即刻變好天

真係準過天文台

比柏木咁燈 睇黎4月28應該落硬

問過十夢未

AKB高層震怒

難以置信17日無得返工

你老闆幾時想返就返

柏木係雨系權威雖然對天氣無興趣

今日東京落過雨黎而家得返10度
屌好撚彩帶咗薄羽絨如果唔係兩場con都唔知點算

今日落咗，聽日係未唔會落呢？

香港既濕熱真係全世界最熱
點解可以差咁遠

本身以為日本都熱，比你咁嚇一嚇，後日去都係帶件厚衫

買褸咪得

飛天狗自爆

後日好似熱返

我行李爆咗拉鍊已經要聽日買過
那有錢

你睇埋34con就返？

今日MS好評
指原最後一次MS
55單選拔(無NGT 2位份) + HKT全員 + 大家宮崎峯岸

HKT全員係指年齡夠個D

但係有珠

H.K.T

珠就算啦
呢排無咩發作就唔理佢住

要即刻返第二日要返工

Lm

事實證明只係珠走得太前

訓話.gif

On

話說之前話要生寫嗰啲巴打如無意外我聽日會tg你地

唔記得放低tg:

唔該晒巴打

珠太善良想勸油雞收手，可惜油雞唔聽

幾種色頭髮

問各大大
飛大阪
Peach/hkexpress？
邊個好坐少少？

Peach kix 係T2 去到要坐多程巴士
Express d位好似闊少少

Hke
不過坐3個幾鐘其實都冇乜分別 上機都係即訓

坐express加大位 隔離會冇人 個位仲好坐過國泰d位

唔使做咩

Peach真係好迫
除非170以下
如果唔係隻腳好辛苦

呢個post d飛天狗個個都係老細
行開10日8日係基本

反正都係一程巴士咁上下，揀時間＞＞揀舒服

咁你落地未

還可以 未貼住前面
不過uo叫做闊少少

小弟米6，坐uo都尚算舒服

下次見幫你斬腳斬到變米6
你又可以順便如願以償握手有得排優先隊

想mb行過黎同你握手咪出聲唔洗扮矮

大陸個bilibili有人放緊live

個個都飛哂
點解我要返工

個個都飛哂 點解我要番工

怪錯 K 巴條女

而家個場好撚大雨

燈到

有無話大雨到點就取消？

有雷暴就要即散

萬試萬靈

切腹未

打贏天文台

劈死你地班毒撚

個場好似好吉可以掟壽包

依加比錢我錢都唔睇

唔係有牙指我已經走撚咗

大米團call仲要細聲過ske

你抵諗啲幫佢地

成班臭雞不了

難得仲有聲

收左錢

SKE不嬲都係大聲果班

有你個名都唔睇

唔係講緊岩岩主舞台咩？
依加我睇緊

點解今日我唔係現場

唔起現場咪睇住mon先

d人話得3500人左右
肯定蝕到仆街

執笠近了

又話賣哂d飛

禾桜

岩岩睇live，我仲心諗:「個場咁空既，唔通唔同stage既人數會差好多...?」

係
得咁多人
場內好鬼凍，好彩收左雨

arena賣晒
自由席有一般最後発売就應該賣唔晒

我見去親果d日飯都話係神イベント
叫好唔叫座啦
不過應該都冇機會再搞啦

聽講有得瘋狂排隊

想知呢個係乜組合？
好多人唔識

萌夏與愉快的朋友們 すちーず

55單 c/w

557靚好多

泡狗真係世界毒瘤

唔怪得咁易中啦

算啦
咪當聽日既熱身

雄仔

花圈都戴埋，屌奶星

三銃

雄仔唔守護的女人我黎守護！

咁右邊我黎守護！！

已經唔係ngt 唔再關你事了

法官大人

我屌死西女人！！

真心吸引力真係低喎

台灣ptt傳出來嘅消息：
20190505－06，
山口真帆最後握手會嘅時候，
下流胚稻岡龍之介同埋果班厄介，
居然話要去真帆隊列去攞景！！！
有傳話營運會懶理：

source:akb嘉年華

有沒old news?

竟然係去隊列唔係去後台

嫩到

竟然去後台唔係去佢屋企

竟然係去馬紅紅屋企唔係去龍生屋企

我又以為上面個個係麻友

chuchuchu

江湖傳聞話掛住xx第二或xx傳承都無咩好結果

果時個個都清純黑髮
而家個個MK化哂

班厄介唔驚比人打能死? 睇死班日本肥宅唔敢郁手?

你係度既話咁開佢波未

但奈奈依然都係咁完美

一定要用廣東話粗口

想嚇死佢地咩

食我一招撩陰腿，睇下佢地仲點入mb 宿舍

嗱,講得出做得到呀

咁本家最後希望小栗有以

唔做以後抽唔中

麻友指定正統idol繼承人姐冇事冇事

又食

點解呢排咁難召喚雄仔既好擔心佢做傻事

果然長真係好緊要

王道偶像候補
同做第二個麻友係唔同的

今日親眼見
嘩如果可以握埋手應該會直接落坑

哇肥到

之前話要生寫嗰啲應該已經tg曬
如果有漏覆多次唔該

謝謝巴打

今次個con奇奇怪怪
話就話俾一張既錢可以睇哂48G咁多隊
但你估個個都鍾意睇哂咁多隊咩
鍾意一兩隊既夾夾埋埋得好少時間睇
其餘時間唔知做乜, 如果係AKB48單獨CON我都去啦

兩間一撚樣

咁你應該都好少可去AKB48既Con
不嬲都係有唔同團架啦

以前D CON AKB出場時間掂大半
今次隊隊平均分, 你睇埋我果份

單con已經係上年既事
Btw group con狗也不吊

東蛋

AKB = 5隊+ゆうなぁ+16期生+坂口+真子畢業
= 30+15*4+15+15+75~80 = 大約200分鐘
SKE = 30+15+15 = 60
NMB = 30+15 = 45
HKT = 30+15 = 45
NGT = 30+15+15 = 60
STU = 30+15 = 45
淨返果三熊同Sucheese你可以當係AKB亦都可以當唔係
咁我想請問今次有幾平均分

以前你睇個setlist睇落就大部分都係AKB48
實際上就大部分都係48G選拔
今次落得AKB48名既就真係純本家成員
你嫌其他分團多既
你又可以出去物販同屋台玩唔使坐死係度
係睇你識唔識編排一個合你心意既rundown姐

原來以前D CON會俾咁多時間分團
我真係少睇CON

補相

識唔識睇第二段

係唔合我心意架喇
咁點解個場咁吉既

咁證明左你唔岩玩fes姐
冇乜野架
個場咁吉頭先都提過
d人可以走來走去
(玩多stage既fes就係預左俾人自由活動走來走去，如果成個場爆撚左d人行唔到/ 擠塞/ 混亂 咁仲衰)
所以個場一定唔會爆
至於你覺得少人 / 太多吉位
可以有好多因素
可以係營運特登hold多d空位
可以係因為近期幾單野搞到冇人再來睇48
更有可能係今日落雨
d人匿哂去室內 到有想睇既人先出來睇

呢張相係黃昏果時影
果時d分團stage/ 攤都差唔多完哂
得返本家成員果一part
喂坐得滿哂中間果度都算係咁啦仲想點？

我都未出聲邪骨你出乜聲

真心唔識玩fes
求巨巨carry

會唔會賣唔哂都唔俾我抽中咁on9

咁點最後？黃牛定唔睇？唉想睇抽唔中 又知有位淨 係幾灰

2ww 我最後買左黃牛

當日涉嫌放狂迷老強真帆嗰位荻野由佳就淪為過街老鼠，登佢廣告相嘅都俾佢累街坊：

仲要差d入唔到

成日都係咁
砍左個ACC再開過啦

花籃時間

5月6日第15個最後握手會成員

你都係睇返珠啦

仆街個場好撚多MK妹

圖呢

一見到呢個名有d起完底好似知邊個但你唔係有大佬carry 佢中左你同行咩？

指原好似好多女飯

我前後左都係女
邊個話飯akb都係毒撚

無圖？

文字

牙宮牙奈已經出左場?

嘩指原寫新公演快過肥秋

因為我連累你被標籤sor

屌個三個空燈位

係個mon出咗

又分落去TP

指原臨走都送咁多大禮

指原莉乃、HKT48に最後の贈り物 劇場新公演全曲書き下ろし&村重杏奈事務所移籍決定

2019-04-28 19:55

卒業コンサートを開催した指原莉乃（写真は昨日の『AKB48グループ 春のLIVEフェス』） （C）ORICON NewS inc.

拡大する
HKT48指原莉乃の卒業コンサート『～さよなら、指原莉乃～』が28日、横浜スタジアムで行われた。本編ラストに指原からHKT48メンバーへのプレゼントとして2つのサプライズが発表された。

【写真】この記事の写真を見る（全1枚）

1つ目はHKT48劇場の新公演を指原が全曲書き下ろし。公演タイトルは『今、月は満ちる』公演になることが映像で発表されると、HKT48メンバーはステージ上で涙、涙。指原ももらい泣きした。

指原は目に涙をためながら「卒業してからも私の大好きなHKT48を続けて欲しいと思っているから」と想いを伝えたが、「もう書き終わってる感じだったけど、まだ1曲しか書いてない。まじで言うと、いつになるかわからないけど絶対に書き上げるから」と宣言。「年に1回のシングルしか出せないようじゃダメだ！」とメンバーを鼓舞し、「最後のプレゼントです。頑張ってね」とエールを送った。

続けて「もう一個話したいことがあって」と2つ目のサプライズを切り出した。「私が卒業するにあたってしげちゃん（村重杏奈）のことが本当に心配で」と明かすと、「村重杏奈はツインプラネットに移籍が決定しました」と報告。「鈴木奈々さん、須田亜香里（SKE48）、西野未姫（元AKB48）に負けないように頑張って」と激励した。

係咪認錯人呀，我唔係用同行飛入wo

據說今日花牌既數目係琴日春FES既4倍以上

事隔兩年既偶像まゆゆ

睇人數都知

佢同鰻魚跳埋encore跳曲奇

G

松本大佬竟然會黎
係未之前玩大咗想補償返？

玩大左D咩
今日禾珠都係度

之前節目講講下ngt松本當面叫指原不如色誘高層

禾珠今日係洗腳婢

如果唔多過就出事啦

問各大大
大阪同東京邊到有中古週邊同寫真買

以我所知就
大阪:日本橋
東京:秋葉原 中野

唔拍埋睇都唔覺咁似樣

教壞晒牙夢 明明係好女仔黎

又屈,邊度教壞左佢先

教佢做boy

係教佢做boy既nmb大把對象學啦,城同百花,又屈我完美奈奈呢個好女仔

花爺係原罪 係新世界嘅大門

MUM48比NGT48早收皮

真係7名以下都炒哂？咁做番正常女團？

痴能線個個都飛晒 得返我一個守護香港

得番我一個係香港

captain hk

想睇鬼妹樣跳akb歌

你短期內就飛
收皮啦

真正既駐港總領事得返我

駐港揮手區

STU表現屈機！

有無巨巨覺得mayuyu咁都肯返黎跳真係俾面之餘證明佢兩個真心惺惺相惜

就好似vtr講嘅咁 一啲都唔fd嘅就唔會返嚟又跳又錄音啦
不過今次あぽかど真係最後啦

應該仲有柏木卒con可以睇佢再跳既

應該唔會啦mayuki同sashiyuki各自都有unit曲 應該會唱左個啲先

柏木卒Con主角係柏木
點都唔會唱唔係柏木既歌啦

仲扮野以後冇得握奈奈
明明係得我一個係香港

係
仲有就係得我一個係九龍

係名古屋好鳩悶

日本九龍城寨果個九龍

柏木真係好撚正

去握手真係好撚晒錢

聖人模式？

佢賢者時間
轉頭就無野

渡邊麻友點解仲有面去指原個畢業concert？想搏上位？

一車車流哂眼淚
我都開始戒

平成唔再去

點解會沒面

贏唔到第一又返黎唔知做乜

下次係真。最後一次！

直定曲

雄仔又發作

到依加都接受唔到真子畢業
終於痴左線

巨巨14年又玩時空穿越？

印度?
握手變強姦

唔洗去印度咁遠都好快有啦

咪係囉當我地龍哥沒到

啲死泡狗不停污染教壞左奈奈,又舉泡狗心

棄推囉

咁又唔會既

依家開始多團員羨慕山口真帆、指原利乃退團都有大把女子組合、事務所爭住要，反而放狂迷老強真帆嗰位荻野由佳就「唔好彩」變成累街坊嘅存在：

反而想知會唔會有女性品牌揾mhh代言

邊度有消息話真係爭住要?

會唔會係Fake news...

仲以為內容係講左咁既野添

有冇人都買左W3M∞月曆?
望真啲個封面 搞到我成鬼日喺公司望住個月曆笑淫淫

買咗未寄返嚟唔知咩樣

圖？

入會啦

我好堅持未到五月唔揭定過去
雖然偷睇過
正到仆街

睇封面就笑淫淫？

係有講過類似嘅野嘅不過方向報一向都係咁報新聞嫁啦

坂道グループ
計樣貌MHH絕對有資格入乃坂嘅
不過佢呢個年紀...
會唔會唔好再向idol方面發展好啲

好ham sup

日本好大雨

又飛

最後一次飛

會然 台灣妹 同 佐勾木優佳里 射咗幾多落去

平成最後一次

成班都飛哂

👆

5月又係一條好漢

大家都係可憐佢姐
個樣都唔算靚啊

😂

聽日飛

令和先握到奈奈

你=喺日本都唔去見平成最後一日嘅奈奈

｡
｡
｡
｡
｡
全新NGT討論區

IS

COMING SOON!!

518與你見面!!
｡
｡
｡
｡
｡
詳情請參考以下連結貼文第#096 #154 #155之留言!!
↓↓

｡
｡
｡
｡
｡
忠告:
營運會偷雞!!
關注不要停!!

罪該萬死

宣傳一下,營運偷雞博你慢慢會忘記,唔可以比營運冷處理手法得呈!!

就算唔係同情佢，個樣我都覺得幾標緻

唔算靚?
話晒都8000年一遇喎

boy

有無人整到個年表出嚟到底依家有幾多年數已經用左

何度握手に行っても初見対応のメンバー たまにしか行かないのに覚えてるメンバー : SKE48まとめろぐっ！

愛鬥大

我唔介意一左一右食波餅

唔識日文去握手真係會有d無癮同不舉去141無分別，永遠領會唔到真正既樂趣

sad but true
er er er就完真係好唔開心

去握抹茶怜/後藤楽々咪得

邪骨學術台日文巨笑緊我哋領會唔到握手樂趣

你應該charm到啲mb學專登學廣東話同你講

呢度d握手巨從來都唔會自稱香港人
所以呢條橋唔work

呢到有幾多個真係香港人?

我會即刻話自己係香港人先

之後我個名會同我講廣東話

你應該charm到啲mb學專登學廣東話同你講#good#

佢笑左我兩日

佢同我講多謝（廣東話）...之後話：我知廣東話同中文有少少唔同架係咪？我有學架

但我未聽過佢條列有其他香港人，唔知佢係邊學

台灣人同大陸人就好多

好女仔！！

下單要抽咩菇了
我地呢d日文廢，又唔識溝女既，梗係永遠自報鄉下先

而家興？

咁講野都唔面紅

我下次握手會應該係最後啦，好中意佢，但唔想再比錢AKS

我應該點同佢解釋

改年號真係外國人一世都唔會明有乜值得慶祝
不過呢度啲日本人應該明

比個機會，mb 發下twitter 9up 姐
日本人應該都唔會覺係好大件事....
利申：估

點解唔再比，因為ngt單野？
咁你下次咪話自己要結婚，是但up個藉口道別

其實應該好似奈奈個幾個fans咁照直講

係呀，NGT單野搞到我唔想再洗錢落去啦

我都諗過好似奈奈Fans咁，但唔肯定佢內心有無奈奈咁強大，唔想搞喊佢

你呃佢唔通佢又會開心咩

咩菇既話就唔好照直講啦
柏木、指原、奈奈呢d內心強大，見慣風雨，又多飯梗係唔介意，你同咩菇咁講，佢實勁委屈，心諗關我叉事

點解會有奈奈內心強大既錯覺

大家令和元年好

令和我要吊死瀧野由子！吊死市岡愛弓！吊死小栗有以！吊死沖侑果！吊死中村舞！吊死石田千穗！吊死矢作萌夏！吊死岡部麟！吊死日文字旬果！

令和快樂

中村舞係雞來架
唔岩你架啦

大聲講要結婚，所以要畢業唔再黎？

唉，我都唔知點好
同埋唔知邊個先叫內心強大......

發現雄仔好鐘意釣系mb

小栗有以係雞來架
唔岩你架啦

我要吊邊個就吊邊個

吊！

速報
所有官網換緊Member官方圖

上一次係幾時

明報又作野

我要結婚了
新娘不是你

每年都會換一次
平時係3月~4月
今次應該係特登等到令和而換

人數越黎越多既

Wic?

仲以為好耐先換一次

留俾你

ske啲相又幾好睇
stu都唔錯
本家........

論學英文的重要性

令和一開波入嚟擺低個名

izone專任活動個欄原來得仁美？

aks講出心底話

咁其實佢第一句想講咩

要日文巨分析

我估想打THANKS...

我真係唔明點解打到FUCKIN

佢呢個fuckin無g
應該佢平時都有打開

呀屌，佢可能係用語音翻譯

出面咪有條傻仔開左post搞抹黑

你去吊你個58中女SP啦！

其餘兩個係hkt

咁咪即係得佢三個無相換

出左啦咩？

可能block左

連fuck都唔識會唔會太誇
就算本身唔知都記得佢啦

ske換左喇

點解唔幫佢寫個wic架

其實句野應該係向内田裕也致敬嘅
不過佢都係high大左架喇 成日都係咁

影得好過上次
今次後生D

可能飲左酒自己寫完就UP上去

Ske今次影得真係唔錯

34知道咗應該又可以上節目講

忽京awesome

減少左啦

佢可能喊得仲勁

博多表示

減少咗真子？

直接講好憎aks 所以唔再嚟啦 叫佢自己小心d 會遠距離支持佢咁
但係唔關事既mb真係好無辜

兒王？

尋日先問我個名點解張簽名卡上面仲係舊相
佢話就換架喇
跟住就換左

平成最後一張簽名卡

AKS表示，是日好日，適宜起訴

屌你老母咩，幾個月前唔起，今日先黎起，博乜

做下樣架咋
咩都唔做比人講到2046

1. 扮受害者想拎番D好感
2. 其他金主同事務所壓過NGT後面班垃圾，要AKS表態
3. 知道瀨野唔告唔得

令和新氣象

贊助商退出 開始有周轉困難
依家去提告 搏攞返少少信心？

好似話民事,交完錢就得,而且如果條友名下無資產就一個仙都無得收

Haruppi 果張不嬲都係度架啦
呢張公式照係17年版

一定傾好哂先拉人啦
話唔定比埋錢佢左手交右手

NMB 岩岩換左
AKS做得最慢

都係攞彩姐佢地緊張啲合約多過緊張告人收到幾多錢啦

暫時有4團更新左Profile Pic：

新一年就一齊去增肥

肯定甜到仆街

aks沒錢揾人影相

唔怪得台灣咁多風化案
呢件事睇緊耐都係台灣D粉容忍度最高

台灣好多大愛左膠撚家

終於換咗。

沒ske咁好

ske 08最霸氣

台灣妹影得最好睇

AKB Mail既icon都轉哂

btw 我個名好好睇

正面相都唔錯

收到風有人令和第一炮入左

嗰啲船9棄咗akb唔知走嚟抽akb劇場做乜

幾好睇有幾個又進化左

第一個在令和元年宣佈卒業的成員會係邊位呢

件泳裝下著出哂事整到好肥

個gap位

今年呢張好似影得後生過舊年

你唔吊死埋山內瑞葵我吊死你呀雄仔

可能冇開PS裝甲 好似比起全盛期波細左腰粗左

屌，好食好住對波都細咗

Japan have IT

外國嘅it係唔同啲

IT is a god

有得你睇就睇啦

一般男性
禾人生又有希望

一般係咪解唔係演藝界嘅人ja?
多數社長級la

南神終於嫁了

FF 下得唔得

miru咁有錢

想佢養我

老咪會唔會羨慕

佢畢業咪得囉

一般 = 唔出名既人
除左演藝界，運動員或者有錢有地位既通常都會出名

條友得罪你？

關你撚事咩kp巴
你老母係咪未被狗屌過？

本家死忠

係便利店見到南總結婚單新聞上左頭版

沖喜

南哥個結婚tweet有廿五萬like

女團AKB48在5月1日發表了將會在6日於パシフィコ横浜舉辦的握手會當中設置「經理（支配人）人房間」。在AKB48的官方網站上發表了「2019年5月6日、於パシフィコ横浜所舉辦、AKB48『NO WAY MAN』劇場盤發售記念大握手會的會場内將會有預定實施的『經理人房間』。※5月5日（日）則並未設置經理的房間」。

關於經理人房間一事也作了說明「能夠直接見到劇場經理，傳達自己的意見或希望的要求…有需要請隨時與我們聯繫。沒有收取費用。不論是一位或是團體都能夠參加」。經理人房間是開放式空間，且禁止拍照攝影。當天團體的「NMB48劇場 金子經理」、「NGT48劇場 早川經理」、「STU48劇場 山本經理」、「SKE48劇場 湯浅經理」都將會參加。而近期備受關注的山口真帆案件讓接手NGT48劇場的早川劇場經理備受關注，這次宣布參與第一線的活動也讓許多網友表示要「好好反應意見」。

各位到場師兄請準備架撐

岩呀，啲經理人唔屌唔得

反正都係做樣

不如俾人打獲泄憤啦

屌你老母aks
8月高朱握手唔比用係5月

咁本身果兩日都已經爆左
再加落去咪變相要cut短每一張卷既時間

好似幾型

祝福佢地

最成功既南fans

恭喜恭喜

同一個人？其實件事好似都唔係咁大 係家下比人放大左姐

呢條友做乜

影張相近d拖下手比人仇視好合理
所以影完條友唔該識做唔好up上sns啦

Saho做Team B隊長

結婚結婚

毒撚最小氣架嘛 放上網mb多得你唔少了

咁點解無人狙擊吓西女人
佢同fans0.01距離接觸喎

仲有平時我呢d同mb影親佢地都勁遠 見到仲唔眼紅咩

可能無

零距離接觸

幸福__ __

受傷的總是思覺老師

完了

希望大家都可以珍惜每個認得自己嘅idol‼️
係咁多‼️

BBQ?

咩都完了

咁無idol認得點算

柏木由紀畢業

炒車自膠

去搵9期做老屎忽同佢哋講你台灣嚟任認

屌你老母
再講多次
冇source既野就唔好亂貼
見到貓頭貼乜你就貼乜
你老味而家幾歲呀你？
乜都唔撚過濾唔識分析就轉貼
以為就咁轉貼就會有人讚你叻咩？
48既POST都唔撚歡迎你
唔該你死返去泡狗度啦

係咪覺得見到貓頭有乜就轉貼哂過來好撚威？
冇人有興趣知
有既話都唔撚使靠你
唔該你唔好撚再係48既post度出現啦

我終於出akb坑了

仲要唔中

化左灰都認得你啦

サインにリボン
↓
指原卒コン
↓
サインに王冠

禾珠ho ball

呢件督眼督鼻既八婆終於grad
成個48g得翻我攞過第一
要連霸落去

禾珠千秋萬載 一統江湖！

但係左面2019年4月29日都係指卒con之後喎

Cls 貓頭果邊搞乜搞到柏木卒呢啲假料都會出到來

利申 真係冇睇

咁快又到4月1號

完全唔明件衫係咩玩法

認得都冇用
不愛了

真,大家萍水相逄

要本人出嚟解釋分清關係啲人係要幾無知先得

一生只愛 一生最愛 一生都愛 一生不愛
人生必經四大階段‼️

我最敬重K清就係面皮夠厚

盞自己傷心

大家有冇方法得2張握手卷可以令高朱記得自己+
好好咁應援佢

即刻已經諗到一個 睇施主肯唔肯做

一生只愛中村舞！！
一生最愛中村舞！！
一生都愛中村舞！！
一生不愛高山一実！

請指教

講完要講嘅嘢之後當面打個乞痴

一面都係,我諗實記得你
又唔係專登噴佢嘅

2張卷啱啱夠時間除褲 實會記得你 又可以係倉好好應援
Ps 唔好著牛仔褲 唔係除唔切

比起垃圾今村同AKS
得罪秋肥先係真係無運行

以前有個人叫梅田悟嘅 握完手記得佢一世

玩到咁大

個倉應該係監倉

兩張卷，一係你好靚仔，一係你樣衰到八兩金咁，唔係應該好難有長期記憶

你同一日再去就一定記得，唔好諗咁多，將想講既野講比佢聽就ok

仲有一個
就係去佢泡國既握手會
由俾錢aks變俾錢woollim

我都求指教
點樣令mb記得我

你咁型棍
唔講野都得啦

不...姦

同求

兩個大佬扮哂蟹...香港48飯邊個唔知你地個朵.....

須田當左你係屋企人啦巴打

2張得14秒左右
我可能分開用
但都係太短

大佬們你地可以教埋我嗎跪求

14秒你諗多左，正常已經好少足秒，仲要高朱畢業，仲想分開用？

聽到佢講 お帰り! 既話真係會好開心

武林呢間公司垃圾來
你不如講佢呢團可以玩到幾耐先

武林搞咁多團好似冇一團係紅 佢都唔識搞團嘅
所以會唔會搞握手會係一個問題

同一日都聽唔到お帰り既點算

老夫老妻唔講咁多客氣說話

聽唔明MEMBER講咩

樓上啲握手巨到底玩完未

佢地啲巨巨未囉

我只係渣渣

包括埋你

未講到一句都俾人推

西村貴教？

我呢D渣渣
mb點會記得我呀...

我呢D渣渣
mb點會記得我呀...
聽講你須田化左灰都記得你

聽講你柴田惣田化左灰都記得你

你係咪收錯wind

你係咪收錯wind
但點解冇我熊

好屈 個個認知巨

你仲屈 聽講你連西既飯化左灰都記得你

成班巨起到扮哂野

都係果句想認知好簡單
搵個入黎半年內既新mb隔幾個月去一次all in
sns刷下存在
應該冇問題

不過認完又點
要維持果種距離感你估好好玩?

想維持都沒好似慘啲

露額

去ngt 可以深入了解

諗到要用錢維持就覺得慘

唔比錢，唔好講認知，女仔手都唔掂唔到啦

大家都係用錢維持
點解ngt班仆街個距離係0.01
其他團個距離就係一張枱

屌那聲,得我一個係日本睇橫總

介紹48啲重點歌去到曲奇就完

2019年仲可以咁清........

課金俾佢換新裝備

多得有條痴線佬斬人

佢有錢過我啦

世界仔去咗日本幾日都唔去見奈奈
仲走去睇横前總

咁你去推ngt係咪就可以解決問題？

2019年仲有人睇akb?

星期日就見到

咁你呢幾日做乜？

睇奈奈以外嘅女仔

例如前總

唔知點解
前總呢段loop咗好多次
有陣魔性

旅行

正想share上來就比你po咗先

好好笑 係佢先做到呢種鄉下妹出城嘅feel

Akb要收皮了

夢莉咩事，9200000兆
同埋今日有event咩? 120都唔算少啦

今日個event就係準備明天同我握手

就算無咗個兆
都係超級明星既數據

bug 定p架

DDOS?

係Bug左

ウグイス嬢「どうぞ暖かい声援拍手をお願いします」

観客「シーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーン」

咁唔俾面禾地王者珠

名古屋巡遊？

私は今日、結婚通り越して 出産する夢見たよ。 末期だよ唔通就黎結..

邊個

彩哥 山本彩

出木杉

啱啱先正式solo唔會咁快結掛

當巡遊找數

諗多左,係最近南總結婚先咁姐

話說今日係我生日，paruru fans club嗰度有birthday email, 但原來只係一幅wallpaper....
不過算啦,做得佢飯就預左

紅字為重點
生日快樂

係，找數

生日快樂

多謝哂

有wallpaper都好啦
而家好多都係罐頭文
btw生日快樂

尋晚睇到呢段都笑左
根本槽點滿滿

但佢好似係夢到同女仔⋯？

咁醎濕

谷川聖

[速報] AKB48 Team 8谷川聖宣佈畢業
唉聖犬
8仔係咁走 點算呀

走啦

6/5夠18個未

城恵理子「ありがとうございました。2回も卒業公演するなんてこんなアイドルいないですよ。3度目はないです」

靚女咗好多

呢個妝好老

其實佢個樣不嬲都係同實際年齡不符架啦

係喎K巴睇開松井珠呢啲老婦架嘛
唔怪得會話Miyu靚女咗

得罪講句

窈窕熟女
kp好逑

得罪講句
真係幾似佐藤健

正呀劍心 男神

屌

由成龍變佐藤健 事實真係好左好多

好眼訓呀，由第二握到第八

quote from PTT

成員姓名-最後握手部數-列數

5/5
野田陽菜乃-第七部-114
横道侑里-第七部-113

5/6
竹内美宥-第七部-69
野澤玲奈-第三部-68
小嶋真子-第七部-65
高橋朱里-第七部-63
播磨七海-第三部-70
人見古都音-第七部-118
佐藤栞-第六部-123
山田菜々美-第六部-116
中野郁海-第五部-114
谷川聖-第五部-122
内山命-第二部-83
高木由麻奈-第四部-83
長谷川玲奈-第七部-100
菅原りこ-第二部-101
山口真帆-第七部-98
藪下楓-第七部-21

呢兩日如果去左横浜握手而到時又冇野好做
又想支持下將要畢業 / 休業既成員做最後見送既話
就跟住呢個list啦

Ngt真係多人到,話佢收皮真係未有耐

今日佢又頭也不回咁走咗去，連一個揮手都唔揮，班叔叔同韓妹仲on77傾計

性格型偶像咁明天仲見唔見送？

鈴木 くるみ（AKB48 チームA） 配信中!!
待ってます～♪

好少開咁晏

miyu走咗
咁你跟佢定繼續48g?

滯港LM

完美既奈奈今日黑髮真係好正

咁呢幅係假既

我贊佢件綠色衫好靚個時，佢個樣好冧呀。點解佢可以咁完美咁可愛

扮尊醬 笑撚死

我4月29去見，仲係藍髮wo

我唔會退抗，我會繼續留守48g㗎。繼續發掘完美奈奈嘅一面

次郎，點解係miyu條隊唔見你嘅

佢握左2部

尋日cdtv

呢個係5月1日錄的

總之尋日又黑番啦

一個月染幾廿次既mk

柏木真人幾細粒,都算完左個願

係咪好靚女真心咁既年紀，係屈機

呢度d mk手足都係咁的

化妝得幾重手下,但可能臉細既關係真人個鼻無想像中咁大

3字頭都未到
講到好老咁

呢度啲人過16就開始話老女人了

睇黎stu個班應該就黎做老女人了
sakura呢啲直頭係阿婆

呢個真牙

屌得我係香港

我都係香港

新界人扮乜香港人

你個推被MK仔食左啦
仲係香港做咩

我呢D毒撚預左睇住條女比人食

至少還有我

我頭先見果個邊個黎

你哋全部滯港
横浜港嗰個港吖嘛

你係咪諗錯佢孖生兄弟水野愛理

我好亂呀
叫左佢唔好咁DD架啦

我夠係香港
一直都香港
成個黃金週都香港

香港得五一一日咋喎

會然馬嘉伶有無黎呢2日握手,握完未？

世界仔，點解我仲未見到你

妳係邊我同須田巴係nmb個邊叉緊電

世界仔係我隔離打緊字

坐低咗抖緊

啱啱行返去馬嘉伶條隊，之後見到柏木同啲飯揮手講byebye你叫我情何以堪

佢有次ig live講過用粉遮大鼻同埋皮膚係比較差
所以重手係正常

利申 冇握過但近距離見過

咁明天仲見送唔送牙

佢話過自己化妝係用微米做單位咁仔細
所以要化咁耐

講bye bye好正常禮貌 有咩問題？

因為miyu唔出黎無反應掛

田須行出黎逐個數人頭

要求主席點人數？你係咪到個陣？

佢出黎講byebye
跟住逐個人頭咁數
利申係中間

少一個
第二日握手就屌到佢仆街？

又點相

滯英表示想握手

ゆいゆい

韓了妝

之後只會見到佢韓妝mode了

係本家主場握手會見到各位大大真係學到好多野
我愛高橋朱里，miyu 一d都唔鹽，真心

講唔講到想講既野

我都係跟佢地學野

我都想交吓學費

Miyu你同佢講日文試下

同miyu講完我比人推走，佢諗緊個答案，
同佢好認真咁諗，之後佢答完我先走
高朱我真係時間有限，講哂重點，佢收到哂就完

佢今日算幾好笑容

咁神崎你用咩文講

日韓到有但求佢明

咁你講咗乜？
PDpo個度po咗？

我連交學費既機會都冇

今日我有指住你名個握手隊個名紙牌召喚你

冇啦，開始懶得打了

不過老老渠渠，見到咁多人仲排ngt d 仆街mb, 我真係o咀

SKE48 9期生田邊美月在握手會被厄介質問她的老家地址

而她的出身地就是…新潟

咁條問題呢

我三月果陣去振替握手會果陣，未夠鐘就周圍行下

見到西潟條隊都係超長 真係無話可說

厄介搞返ngt la

多謝你既召喚可惜失敗

禾西潟b同男人上吓床好出奇

你有咩問題

佢係禾條女

咁講真，呢單唔似文春咁，你咩拍拖錫錫比人影到，鐵證如山
佢d飯咩都唔理，繼續信mb都唔出奇
同埋抽完握手先爆呢單野的，d人費時哂錢，去埋今次都唔出奇

一個人呀

丫屌你老母真係得你一個不離不棄班bug狗架wo

我無問題

最怕係心知西瀉寶寶夜晚幫人打完，朝早握返落自己隻手度，都仲係要繼續握個啲人。

不過完全唔抵可憐啦

可能手同口都有

仲用手打

做野做全套

我係秦國人

下面滴下滴下

如果係我，全部劵都拎去做DD，握下好女仔算啦

無骨氣

如果有得dd mahoho我會dd佢

100 連抽

點解奈奈咁可愛我個心溶咗

點解老女人條龍冇人嘅

真係好完美決定左每部以後抽多啲

佢隻手好香呀

殊

今日白間條藍色裙好正

俾張慨念圖你,封番個波就係今日套衫了

咁正

奈奈隻手真係好香然後我讚佢hand Cream 好香，可惜佢聽唔到，然後佢用手指摸我手背，然後用手指箍住我手腕，問我點解可以咁幼佢真係好鬼釣呀

連女都可以咁釣

就係女先要釣

女追男隔層紗

對唔住,今日其實係愛麗絲夢遊仙境先岩,問過佢話係呢套,好開心我睇得出,仲有飛吻

白間美瑠太陽系第一了

彩希單手握好有霸氣,不愧係食左奈奈既女仔

愛麗絲個套唔係好似女僕裝咁既咩

係,呢套係灰姑娘,搵錯圖

？

係呢套,頭個蝴蝶結都變埋藍色就係了

禾公主

企咗miyu飯班人入面，見到好多叔叔飯。好唏噓呀，日本叔叔支持咗咁多年，但佢咁對佢地

請過泡狗繼續G持佢

第7

抽中咗生寫，我可以射啲波落其他人到

。

係奈奈旁邊有機會就見識下miyu幾西先

今日好咗啲

20190506パシフィコ横浜天台開始多人

今日唔會比會然膠朱跳橋

幫我睇埋會員薮下楓

不能丟人現眼 .gif

即係奈奈只得世界第一

完美奈奈宇宙第一

第7部好多人最後一部

你叫佢收皮啦

希望喺横浜嘅手足可以堅強

雄仔番去搵由美子同愛弓啦

一陣我就見送睇住真子走

G持

雄仔真係冇心肝

我已經唔知可以同佢啲咩

多member到睇唔到banner

又開始西了？

冇西，係我已經冇內容同佢講

Miyu好似就完

我坐左係度等班老死

有以要企側邊，有冇搞錯？

呢個場合企中間既話

高朱miyu一齊落旗 次朗你睇住

@miyu 絲 就開波

ok roger

C位唔企中間，只係因為有以大量

關唔關CENTRE事
係因為中四國AREA先企埋中間一齊影

搵我?

⚠️停權處分解除⚠️
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP正式生－冼迪琦
AKB48 Team TP研究生－李孟純
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
兩位成員在停權期間充分反省自身的過錯且在培訓課程中表現良好，營運團隊決議即日起解除兩位成員的停權處分。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
冼迪琦 與 李孟純 官方 IG、直播也將陸續解禁。
兩位成員已充分反省自身的過錯，未來也請繼續支持 AKB48 Team TP 的 冼迪琦 與 李孟純。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP營運團隊 敬上

收皮啦 睇後面啲韓文標語就知主角係我個名啦

屌嬲到用撚錯ax

siu4, 斬下眼就半年

屌嬲到用撚錯ac

見到雄仔棄推豬琪就眼火爆
我吊你咩

送別真子個陣唱love修行呢首team4神曲幾乎喊左出黎

希望過開名古屋嘅手足可以搵我食餐便飯

呢度某會然又中左公演
過幾日會搵你架啦

LOVE修行好似唔係Team4...

Pk我喊到痴9咗線

pockydic_akb48teamtp
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
大家好，我是AKB48 Team TP的冼迪琦。對不起讓大家擔心了，謝謝大家的耐心等待與支持。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
停權的這段期間，我得到很多人的幫助，讓我能仔細的檢討自己，並認真的反省和思考。在反省自己的行為後，認知到自己有許多不足和要繼續學習的地方，為了不辜負大家對我的期望，我會更認真的對待所有事情。「見賢思齊焉，見不賢而內自省也。」我會勇於面對自己的缺點，檢討自己的言行舉止，並學習別人的優點。未來我會好好約束自己，注意自己身為一個公眾人物的作為，時時刻刻檢討自己，也會珍惜每一次得來不易的機會。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
謝謝公司給予我再次回來的機會，讓想繼續打拼的我，能繼續努力。也很謝謝粉絲們一直給予我很正面的力量，讓我感受到溫暖。知羞而學，知錯而改，這次的停權處分讓我成長許多， 我以後會更加努力學習，帶更多的歡笑和快樂給大家，且珍惜在我身邊的每一位。希望可以和大家一起走下去，以後也請多多指教。

研究生至岩

果個時期本店cw好多好歌

WE ALL KNOW THAT FEEL.JPG

又有得睇滴滴鳥

有無人係橫賓可以幫我睇住我堆手足

5/18(土) 15:30〜
泣くんじゃねえぞ！最後だよ、全員集合！汚れている真実 公演 開催決定！
出演メンバー:坂口渚沙、横山結衣、佐藤七海、谷川聖、横道侑里、永野芹佳、山田菜々美、中野郁海、倉野尾成美

雖然係46
但係香港見到有韓風打扮既女仔跳打爆玻璃
覺得佢係好女仔

淨係鐘意日本idol歌既港女，都已經要加100萬分啦

miyu 高朱絕對係好女仔

成班韓飯，冇一個係到喊。得我一個人喊。

我見好多日飯喊
日後有咩打算

出坑

繼續支持48g 十專見 如果真係仲有

miyu有冇同你講乜

咁疊馬既

single都無
等執了

高朱真子起碼多兩倍

比我握埋8月先ok?

算係咁啦

中間成班韓飯，我唔明點解要度遮住個樣

你個名好pure 好true 跳舞又叻

好似搵到你

감사합니다 (手指心)

都見到你

點解你講d野同佢真人講個d咁似

冇計 中毒太深

世界仔冇見過我飲酒咩
叫我睇住膠朱冇用架喎

骰 game 已摺

見完兩日冇得再見有D空虛感

連兩日都無嘅我仲空虛呀

真係未剩係見過你罵個癈老屌你老母咋

你沉得太快

官店越黎越頹,無新精品呃錢既

去舖頭飲可以點開窗

真老女人做youtube8

時裝kol?

驚佢碎左玩爆樽

#拡散希望

本日18時より、 #福らじ 始まります！

本日のアシスタントMCは
『 #田口愛佳 』さん😊

#渋谷クロスFM にて公開生放送です！
スタジオ観覧無料ですので、お時間のある方はぜひ🤗

⏬web配信でのご視聴はこちらになります

#福岡聖菜

啱啱放工
睇豬琪公演定田口寶寶電台好

轉哂去online shop

你地要關心下見完,又或者見都無得見就無得再見嘅巴打嘅感受

唔好咁串

我一路都陪住另一位巨巨遊山玩水

我一路都陪住另兩位巨巨遊山玩水

好掛住牙奈,明明同佢距離只有一對門同十米都唔知有無,點解我要睇劇場電視機點解我唔開無雙殺入去

得個想字係見唔到奈奈的

怯 你就輸一世

已經輸左,依家一車車咁運緊番去做港豬

你係後座訓到不省人事

對唔住,但無冷氣真係焗到暈左

原來你對奈奈嘅愛淨係得咁多

真係玩不要暗戀去。。。。咩

唔夠世界仔玩

我怕你俾人姦返轉頭

如果係奈奈我可以

我好少飲醉啦
係琴晚姐

whatever it takes

容光煥發

bye bye 啦你班毒撚

佢係日本有幾何咁笑

人地忍左九年,你放過人啦

我好鐘意佢的
佢出道我會買佢啲碟

泡文唔識聽,不了

試吓無妨。

官店得返D靚女員工

奈奈又白又身材好又型又識幫MAKO影相

好靚, MIYU

我問過佢幾時出道, 佢笑住講唔知呀
希望快D

KPOP唔識欣賞,不了

kpop睇咪得
邊洗聽

想試下佢編曲啲手筆就真

睇mystic 會唔會用黎做gimmick

韓妝同服飾更加唔識欣賞, 不了

好多野做

講真以前miyu細細個就聽過呢個名，不過想當年係香港官店d人話抽親佢都係伏(好似成隊team k都冇人想抽咁)，都係睇完produce先知佢唱歌有料到 可想而知aks唔知揀咩標準去推人，定係睇後台間務所實力

大場4/B黎架佢

膠都廢事畀

大佬 你覺得偶像要好有實力既 係咁可唔可以解釋下前田敦子點解可以係akb全盛時期拎第一呀
利伸唔係話阿醬廢呀下

大家可以睇吓當年miyu係48啲生死
之後再對比泡菜影果啲

成大本係屋企,一百幾十羊一張好抵買架

當年佢棚牙仲係好爆
以前睇bingo嗰陣見到覺得好詫異咁都走嚟做idol
而家睇落真係正常咗好多嘅
(當然aks影生寫嘅功力都係業界知名)

有無圖睇下

自
自從有年玩兼位同轉隊就開始亂亂地
中間又停追過幾年

唔一定要實力
但點都推d有能力嘅人啦是咪
當年acchan開live 唱flower 都岀事

睇48 46 就係求開心㗎啦

真係唱得差d跳得差d唔係太過分都ok

要睇實力嘅都去哂睇泡，or at least唔睇48 46 先啦

睇握手成績

不過家下呢個時期48好似轉左策略
以前始少開咪唱宜家除左上d大con同電視
其他live都好多時開咪or半開咪
而且又唔覺d mb唱得差
連春のlive都比班飯拍片

下底兩個會唔會聞到味

幾多年前

55

前田都未走既時代

先排個sns新政策真係有d趕客

可能日本仔都係唔接受用網絡做免費宣傳

我來吊市岡愛弓同瀧野由美同沖侑果

咩政策？我見班女女開親ig live都有問有答
不過睇ig live都幾多外國人去留言
同埋好過比showroom 抽祝92%傭金
都係宣傳自己一個免費最有效方法

好似係唔俾係sns upload有關公演嘅cut

俾dmm捉

92%.......
咁樣sr都會蝕錢.......

抽得太高但越嚟越少可以帶到商業價值嘅人用
就算sr覺得自己值呢個價都無用

一座tower得8%收

你以為啦
基本上而家46同48都係主要用SR
(仲有IG同twitter不過好少人用同好少成日用)
每個mb 每開一次基本就會有人夾埋課幾千至萬幾二萬
有時d人鬥射塔一場就會幾萬
46 仲誇張
每次開親都係幾十座塔咁樣
講緊呢兩個大團都係成個SR網既冰山一角
出面公海仲要係成日都有event成日都要人課金鬥射
你真係唔使愁佢搵唔到錢

好開心, 岩岩得知楓子好似復出,
睇黎係比機會我溝佢

你啲喜好同水野一樣咁滯既喂

唉

nao我一般, 水野都唔錯

唔知ngt 3位正義之仕畢業之後會點

似咩?

臉型同個嘴有啲似
其他唔覺

奈奈正好多

利申:唔識邊個椎名

係呀，所以我無話佢少人用，事實上係越嚟越多人用
不過多人用同多人課唔代表供到sr要嘅量
邊個知佢後面做緊咩不過我真係唔清楚嘅係佢嘅成本有啲咩姐

其實你講野都幾矛盾下
一邊又話抽得太高就會越嚟越少可以帶到商業價值嘅人用
一邊又話無話佢少人用
跟住又話多人用/課唔代表供到SR應求
然後又話唔知佢成本係咩

咁講啦
SR呢個網站最主要既功能就係提供一個平台俾直播主做直播
拍攝器材/ 直播主既用既網絡全部都係 直播主自己提供既
SR只係負責維持佢自己個server既穩定
咁呢d基本野又唔係咩特別野 所以貴極有限
至於佢又唔使好似youtube/nico咁需要提供空間儲返開房者既片
48 果d片又會賣返俾映像倉庫用
就算頭像都係第三方design 佢最多都係買下個版權
我又真係睇唔出佢會維唔到本會有蝕既可能啦

但記得睇報紙話社長溝到里美時間野好似蝕緊大錢(唔記得係咪講緊未回本定點)

對唔住係我講得唔好
姐係就算多人用 好似啲app咁個個只係用免費唔課金 咁對佢業務幫助又好似唔大 如果只係靠一部分賣得嘅例如4846持唔持續到落去咁解
最大問題就係 學你咁講只係搞server的確真係好難維唔到本 但前面有人話佢自己又放風出嚟話難做 咁就唔知係咪有咩內情或者只係商業技倆啦

好多人課金你唔講家下點都唔會蝕掛應該 之前就或者係

我都想知佢做咩鳩

沉落日本海

滋嘩路days又再販
唔抽

有得抽點解唔抽？

睇下尾玩抖佢老母音真係覺得好智障
呢啲垃圾產物

新單

噚日po完冇人理我明明咁正

揀D會抽中既mb

奈奈肯定晚晚都玩

巨巨又串

收到風,奈奈隔左咁耐終於又有封面上了

保障下自己姐
去得都想有野拎返屋企架嘛

拎唔到之餘仲漏低左個心係奈奈度,可以去邊度報失

唔想抽了

返去搵佢

等新單

55單再販

J死我了

奈奈係煎蛋

who？！

最後一單黎架喇
買啦喂買啦喂

同啲ＣＯＳＥＲ一樣，分唔到男女

村山彩希

我吊晒佢地！

你吊樓樓樓樓上啦

睇到公海嗰隊日系團d港女差到
我地本家嗰兩個港女高汁幾多

牙迪牙晴

忍唔住笑左

靚, 冇計
我杯茶

有人話見到有6號係新個隊到

準備聽日返香港

終於都番黎探我地香港手足

睇完,真係過火左啲喎

條友蕊到

個領口開到咁大

邊度識到咁正既27歲

握手會

話時話借問聲akb ticket centre地址填邊度會比較好
之前填左大阪酒店發現抽唔到nmb遠方想改地址

轉送公司俾既地址
朋友屋企

搵一間沖繩嘅酒店 咩都抽到了

收到風奈奈又好似就黎有封面上,好感動

家下遠方成日會問你拎證明wo

遠方你證明都你係遠方嚟就得架啦
akb我唔知 hkt你比遠方嚟嘅證明就得 例如機票

轉送好似係好難先會中/唔中
朋友屋企好d
..........但那有朋友

Ske係會問你拎地址證明 其實我akb都唔太知

咩係中公演

真
風就有得中

會問咩?
上次睇LIVE睇完本passport就放左我入去

你咩中？其實會 不過我上次遠方中公演都冇問 但feel到想問但都係算咁

成班公演巨出哂黎
我行開陣先

縮番埋位工作了

埋位諗新post topic

攜手進入三個月空窗期

春のファン祭り！～友達100人できるかな？

可能差唔多最遲果班先入,唔check

前田 彩佳（AKB48 チームA） 現正廣播中！！

想問下大家攞咗4000但今年無投票可以點洗?

講緊劇場公演 你呢個有遠方抽？con黎wo

去握手

分分鐘到下年總選都未拎到

唔記得,因為係我FD抽中
劇場一次都冇中過

講到好似下年沒總選咁

單曲都未有啦,仲總選呢啲停左次好難再開始番

不過都係個句啦,4000到左手再諗

無新單無新活動,靜到

今日播磨七海最後兩場公演

好得意

幾時先再更新下寫真集啲圖睇下,咁長宣傳期乜都唔做不如月尾就出,避哂啲469

駁唔到

本店公演水夫は嵐に夢を見る復活

參加屌大米mb行動囉,你仲未排就快啦,我都排萬幾號

我睇maya生誕係遠方中
有問我呀
我唔記得帶都要我是但俾d野證明我係遠方
最後俾d握手紀錄佢睇佢就ok

「AKB48矢作萌夏ソロコンサート」5月26日テレビ初放送！